手機備份求助

講起可能有d亂，見諒
我啱先唔小心用左電腦回復左電話嘅備份，因為太耐冇用電腦備份電話嘅資料，所以上一次電腦back up係2016年。
啱先回復左成個電話，宜家冇哂2017、2018嘅野，成部手機倒退哂，得返2016年嘅野，相、對話全部冇哂。
請問有冇可能可以整返？ 有冇咩方法可以拎返d相？我睇左iCloud發現入面冇back up d相 點算好

求下大家幫下手

真係？
連相都拎唔返？

試下用iMyFone D-Back

唔該哂你